歡迎各乖孫 同王騎成為拜仁戰友

死拜狗

爺爺帶幾多人過來呢？

Psv fans

我30年直布羅陀球迷

會唔會買 c羅？

2&b